歴代火影忍術奥義集

痴撚線

都係唔夠你契家佬 鬼鮫勁 係咪？

唔夠初代打啦

啲畫面幾靚

影分身手裹劍？

Ps4? 邊隻game?

歷代最強火影之神3代目,
1開波就出屍鬼封盡, 忍界當中真係冇乜邊個夠佢玩
廢老唔要命捨命攬炒, 炒完連投胎既機會都冇, 果然係究極奧義

其次5行大連爆呢招, 係5行互相剋制自行抵消既前提抵下
究竟仲剩返幾多傷害係會真正去到對象果招?
出左=冇出, 係威係勢d技5顏6色異常兇狠, 實際上慈悲為懷不殺生
可以話係以生命做賭注俾機會對方投降求饒既善舉

最後3代目最擅長既影分身手裡劍竟然冇show出黎(or我錯過左?)
唯1解釋應該就係殺傷力太強, 出完連廢老自己都驚
話明奧義, 冇隨便係條片到show出黎、俾人知晒底牌, 果然係奧義

卡卡西神威d手褢劍d動作多餘到..